[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3305)

.

又中1000屌你老未

5倍幾 仆街狗會冇啦啦開比甲即場 又撚狗

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3305)

呢個啦

4個po

佢叫去你果個

跳出又跳入 你咬我食阿

屌比9返d錢我呀

亨克幾撚時死呀屌你老母

特魯瓦易到

克乜乜特肯開大未

訓醒
比甲打邊線刷角？

笑

入條2:1 3:1

屌你老母 喜伯年比多球啦

似0:0完場

屌你老母仲要炸尻埋

乜都無啦.jpg

8場法乙得一場大

4萬果位手足lm

好出奇咩。。
條友仲叫人買半大cls

尼奧特jumped

有冇人派我小弟今日生日

特魯瓦 @2.18

尼奧特比粒叫下啦屌你老母

全場兩射

啲波去曬一場到

3:3

喜伯年我屌你老味全隊落地獄

屌 我有冇睇錯
聽日前鋒讓三神球半？

蔚山現代 即場

享克開大未

羅德茲果場2.5b 頭3抽1 派100$

我

I

3神咁撚廢

Lm

尼奧特入未

比多4角 想訓

仲有10分鐘，易啦

享克唔傷比人入啦

阿些斯奧比人cup左

阿些1-2

賭條撚半讓球半輸撚埋

1:1!!!!!

1-1

明撚半大

我屌 真係撚半大

2:1 3:1叫

亨克屌你老母臭閪

秒開

叫爆佢

炸

撚尻半大

入多兩球

oh

死賤種隊

10萬...

尼奧 羅德快撚d2.5大啊

咩沙特魯入未 開多球

買左$200 反cup 2.3
贏先補返半大血

一定開客主

屌你老母撚半大 幾撚時空難死

gchi

5信

享克大波

我即場追左2.5/3大

羅德茲快撚d入

幫叫

享完快杯 買左主勝

齊贏

亨克你夠薑就1-1完場撚多我一次大波 即刻跳樓死 屌你老母

亨克2:1 3:1快

有魯字個兩隊 快撚d入or 比人入

克來12m

Gchi

3:0

chi sin

克乜乜 3-0

gel 到了
三串1大波

77777

5x1 2k a

大佬亞 入多粒大波 10抽1

得我買角？。。。。

直屌左-1啊

輸乜撚野og

唔好緊張 一定派

lm

ok

yes

亨克果場喎，開唔到跳樓都唔掂

屌那星輸半都ok

唔補啦
仲有2關美職

南錫比球黎ok?

亨克快手

南錫 歐塞爾 比球黎 咪撚失波

00不如唔好踢

2隊冇中過龍

888

亨克輸半先啦屌

絕殺未

支持
兩條4串1都係差佢

即場no goal到完場

享克快啦

仆街咁多人唔跟
我走去跟明亮10.5s

追一球就算，屌

jump

屌2條飛都斷1關

2球撚大波

法乙唔撚買大波了

食女點部署

第一日跟明？
佢就正數既時候 又準備開turbo上番30k

一個禮拜無射既精要爆了

圖

無圖

屌你老母2場0:0

派錢

上黎zentral?

差甘剛

無圖你話屌緊三上都得啦

屌你老母2:1未呀 冠軍軍你老母咩

亨克大波已死

得三場大波都比我估中咩

嬲撚到我

後悔了

Lm 波神

屌你老母甘剛

utoo 2場0:0sor fd

一角加一球超人

屌你老母jump得

96追和未

笑撚死 好彩個注唔大注

享克想點啊

想刷角

Yy蛇而家笑9我

亨克警告你咪撚再刷同埋快手屌多粒

輸撚7晒

屌真係唔對路

比你笑返亨克

冇對路過。。
你咁樂觀

射11中1 大回飛

Rc! 上

廢到喊，20, 22, 32, 33

享利ng1.99派錢？

96係邊隊

我入左和波+no goal

屌南錫一球都冇

輸撚7晒啦

屌你老母輸半比條路行下

metoo

訓一陣 睇下賓斯馬點撚賭仔先

亨克重要d 5x1叫都冇得叫

有即場補no goal先啦

球探唔響

冇啦 輸撚7晒啦 最深個場開下盤

馬拉松第一日就已經收皮

唔補啦
尾2場mls 驚爆

蔚山現代2-1

2-1

2-1 cuped

2-1
雲巴！

原來史特加換條傻仔出黎og

以後一蚊不買比甲

享克幾時死

終於

比多粒3-1

係啊dklm

屌你老母 亨克

上啊！

享克比多球

我都追返半大啲錢

屌你好似日日都輸

我注2.5岩岩過緊。。。

屌

支持啊！

針左半大 點贏

比鳩返d錢我呀

仲想補no goal

5x1又中

都話ng派錢
利申冇買 因為頭場ng輸左1k

又過戶比雲巴

中風咩

繼續！

是的

比多粒收個大波全格回下血先啦屌

屌你老母比多球

真啊 屌

3:1plx

仲有2c

96紅左快入啦屌

半場0-1 反Cup 2.36倍
$200
純粹拎返半大啲錢

2:30兩場上盤都開出既
頭十又抽個$100

Ok

突發 見到supreme攬女

啊軒笑撚左

岩

享克3-1未

25仔 仲唔打斷腳再逐佢出球會

2場都比多粒啦

角細日

屌你老母3:1未

角大未

又黎半6全8撚手足

半6全8頂撚住 再屌多粒

兩場齊心2-1

屌你老母 史特比多球啦 當3x1算

屌我都未 追佢100先

響完場聲

刷尻到角未 半6全8

LM

半格

入未

輪半贏半

輸撚夠角大未

有錢收返算係咁

聽日唔開國米角盤，屌

快啲入啦兩隊主隊
想派錢啊

史力加入多粒未

唉
史特加3:1啦好嗎

角大手足死撚哂未

90' 亨克3:1 哥積克

得唔得呀

明神又中

Jumped

10$半6全8gel
半大jumped

真係唔撚會再掂角球

玩撚晒啦又贏

一早介左

Lm了

我了

贏左個m記加大

扮咩10$

唉屌你老母 贏半輸半 =輸

果然客主

LM
贏咁多

想乞佢5$

1-1 RC

有錢食翠華 正

佢1k 咁買扮買10$

1-1rc

史特加係咪成班弱智

屌你老母史特加搞乜撚

客主成功開出

史力加搞笑隊

咪屈

唉屌你老母 咪撚輸波

佢買開1m

而家求半格

係咪25仔rc

角細又贏cls

嘩屌 真係25仔rc

又og又rc 可以打靶未

係

劇本

準備2-2

果個係yy

響喇！完場雞

2-1 8c完！

介左賭。。

唔撚想知

角真係比狗買

屌你老母史特加半3全3

重傷

屎特加31未

戒左賭馬會 轉左玩外x贏大錢

又乞唔到。。。

呢個真

半3全3入球大得半格

屌 想屌佢3:1

玩出面都好易輸 太多選擇仲易死

屌你老母 一蚊不買比甲
同三賤

德乙2-2我直播屌自己屎眼

介紹未

史特加3-1未

唔撚會再賭角球

就完

屎特加一定妹，跟住比人反杯

要搵我大佬supreme

屌咁撚絕。。

心靈投注

冇買到lucky

等有圖話Gel半格

完未

半一上盤 90+5

亨克撚半大 我屌你老母！！！！

頂撚住呀葉師父

打假條友dllmch

有得乞未？

輸則全格

乞西咩 無場上盤全格

佢係25仔
真係25仔

轉頭想爆房 有冇邊間好介紹？

日職三大閪隊 臭船 臭腳 三賤

比狗屌也

好污糟

大撚把野唔可以買 俄超 比甲 角球

神船弱智先買啦
拎左3個名牌 場場都重飛

完

兩場2-1

屌你老母 5x1 過3關 得1.5倍

輸水位輸死

早知買我假仲易

夠啦

on9 過關黎做咩

綠字重想點

角細日仲易

買埋NYC X 阿特拿斯 2串1 訓得

聽朝蝗100%波啦

聽日神船打巴塞
買大波穩 villa 小白一定有面子球

全日得一條飛中
單頭就jump 痴撚線

屌你老味仲敢買皇馬

下盤杯

尾2關 半一 同一球球半 好緊張

支持賓周馬反底

記得通傳asw買咩

今場贏唔到真係講唔撚通

條友真廢唔係扮。。

我都係。。
atm得番 哥斯達
個水貨前鋒勁撚廢

叫朋友睇下有冇得喺外國買先

Same

簽左約到2021年
之後識買了?

蝗100%波
下體會上場柒到

屌 慘了

算係咁la

Ching sick ball

屌 外仔波都冇野買
可以訓教
8點見

btw 唔好鬥氣
應該升硬班

串到。。

唉屌 吞精佬仲未上黎報平安rip

390$ 上返1100$
all in 邊場好

嘩 仲有人貼鷹羽澪

哇屌 聽日廢船對巴塞 想輸幾多粒

唔好誤會 講緊巴塞想輸幾多

個場真係輸撚死 想輸半都唔撚得
神船出小白倒戈收佢皮算啦

差d收皮啦 好彩今朝早場南美波回返啲血 岩岩好先上到20k

想直接買 皇馬波膽 1:1

波台贏大錢

足球過關 3x1
星期五 14
皇家馬德里(主) 對 馬德里體育會(客)
半場入球大細 細[1/1.5]@1.73
星期五 15
紐約城(主) 對 肯薩斯體育會(客)
讓球 主[-0.5/-1]@1.82
星期五 17
莫雷利亞(主) 對 阿特拿斯(客)
入球單雙 單@1.90

買左場半2全2

第二套code?

針

NYC買半主定角大好

仆街華倫

角細

起身對答案 贏得100$

買10.5s

真？ 上5埸兩隊加埋平均13c喎

我都係亨克角球半6全8

真

分析：明亮呢場買大

連針3場，有無人派$200 起機

諗住史特加降班 踢隊96
可以大炒 直屌左-1
跟手訓事要左亨克盤 仲要得1.77

亨克係咪讓1/1.5

佢贏幾場會輸幾場

btw 730 細波細角 試下

莫狗

贏硬

又到寶蛇點部署嘅時間

終於冇賓斯馬 all我皇了

又拿祖
上場唔係紅左既咩

風巴跟

假架果個

呢個珍

allin晒落皇半大

角大

叫我？

Nyc角大 不作他選

NYC上盤

10.5b?

9.5B，可上車了

角呢!!??

NYC RM

睇緊即場，兩邊個踢法無刻意控角
快刷角啦

俾角啦喂

8.5有無上？

nyc goal

NYC 1:0

Fake

已有9.5，半場再睇下咩環境

yes sir

刷角呀!!!!

個旁證係咪盲
咁明顯都可以唔即刻舉旗

nyc和主頂撚住

炸完對面入！

NYC 上角

角

肯盤進場

美職既視點好怪

Smalll ball all in

NYC

肯踢得幾好

肯c好勁

NYC比力

收聲

美職真心廢，下下傳到斷

角呢

睇皇啦 無線有播

仆街了連買n場nyc角大無角

睇鍠屌打，好睇咩？

角呀!!!!!

0角

又燈我皇

黃馬強陣定馬睇強

不肯刷c體育會

半場有一球

主入 支持

c呢

冇監獄馬
今場要了

皇皇

仲有人敢買皇

真啊

人棄我取

上機前角大

睇波算

夠薑就半場無C
我再訓身角大

即場？

競賽會 10場未贏過盤cls

7.5b好想上

Nyc 9.5b苦主

nyc輸一球先 我都隊角大

咁就真係天時地利人和齊曬

有冇人馬會連左銀行幫手入500$

美假兩邊都不知所謂

NYC被屌打

真馬強陣，半大有冇同路？

角呢??????

same

Ac？

仆街ny

終於有C

繼續上呀!!!!

快過打針

0-1

0:1

咩抖 一開波0:1

快刷 連c

嘩屌 好彩reject左我皇馬

笑 垃圾皇

dc9

馬體!

正吖入多幾粒

鍠馬
係咩玩法

馬體會易到

買角大了

7.5大注

Bale又有機會証明自己

尋晚執幾多？

皇馬唔想踢唔好踢 場場出黎害人

莫雷拉24

Felix勁撚到

皇馬入角大算

美職快手完場啦

快手比多球先 破秒糕魔咒

Ny 啲角反胃

無輸贏

原來出左felix

推大力咗，唔係0：2了

2c

下體會 比埋你食都唔識食

皇馬場波節奏夠快 角球無限大

肯開工刷C拿？

Yy半球再上船啦仲諗

好事

7.5B -5

咁就3c

連C

屌不了 上左6.5大

競賽半大

皇馬又閪？

哇 肯刷C 隊友自己鬧交

良家富女抽左未？

Nyc串皇馬 針得了

Ky呢

快撚d刷角 夏神

2:0

0:2

垃圾皇

皇馬正氣到 一貫作風

國冠盃=下盤杯 屌你老母

痴撚線

紅牛後備隊？

Gel得

皇馬 屌你老母 又害人

屌你老母皇馬又閪

皇馬累夠街坊未

岩岩起身 買唔到馬體

馬體fit撚到 半大cashed..

銀河艦隊: 想要幾多球? 出聲啦~

8分鐘 半大 皇馬

0:2 買得皇馬了

瓜達都守和下體啦

賺到笑🤫

02

球彩燈占2.5/3細

古圖斯呢？ 做緊乜撚嘢

下體會霸氣

Felix

@未期 好在allin jor

報因

馬體易撚到gel得

皇馬 買幾多人都係廢

RM ng

下盤係咪唔洗補

屌你老母，原本想買黃馬
好彩知道自己唔熟，再望一望周周馬同巴利都無出。。
明智不買。

風巴係咪收左皇半大

下半一出bale就會追和

輸緊兩粒馬會反cup都係得八倍痴撚線cup撚硬㗎咩

屌 得1.59比狗買

下體會唔獨食應該3:0

客其他

可Gel了

肯刷c 睇肉會唔刷c

迪亞高哥斯達中

Felix 1入球1助攻 仲要對皇馬

皇馬廢撚到
反杯我入元朗見屎執屎食了

個節奏快到好似睇快播咁

馬體會冇咗gay沙文好似仲爽咗，常驅直入

古圖斯俾人中出

Joao felix咁撚勁

刷角未

項埋個半和please

馬體第三球

1:0

NYC GOAL 組織勁靚

nyc goaaaal

Morata倒下了

Diu

NYC好波

nyc 1:0

其實好奇 半場3c 但佢開個盤好似一定大硬咁

皇馬求你追和

肯刷c jump

NYC開心到好似贏左歐聯咁

要cup

NYC 要羊兩球

Ky帶領我買角未

光頭佬教波廢定班友踢得廢？

中伏 rm 刷完2隻唔郁

冇人買墨假?

Why not both

個半和又頂吾住

明明馬體會仲有個垃圾摸奶達喺度呀， 新C朗點解咁撚勁

我自己買左

半場比多球 收半大全格

rm似10c
nyc呢

因為兩隊都可以好刷得 但下半場刷唔刷到個9.5大 真係

皇馬半主

皇馬 快手

閪馬粒粒巨星

屌你老母 刷角 入波

呢場墨點會無紅

講左幾多年

美職下半應該會打交

皇馬反杯未 c朗返黎未

4C

Buy what

超新星都入到波

又jobic又夏神 廢到咁

競賽半中

肯刷C 比自己友護空門

大

廿歲未夠入到皇馬波 夠佢打一世飛機

5C
快刷角

新c朗好勁

食角

仆街美職食角

又世一世三

屌 球證食角

0-3

笑死人咩 強陣比人炒

皇馬gg

皇馬派錢

0:3

屌 黑哨
平時嗰啲就補到until we score
今日食角我屌你老母

20分鐘3粒

??? 0:3??

90mins ？？？

真馬放題

仲差37球

好渣巴塞又威哂

+1 win水泥gel

垃圾球證識唔識補上補啊屌你老母

半主叫叫下變左叫半場主其他
皇馬屌你老母

皇馬offer馬體成隊換啦

想買6.5s

度下場啦屌

賤種有面子球未

買咗下盤 點輸

0:3 gel得啦下話

下體ng

閪馬

爽 半大3倍 15min cashed

呢個真，放心gel
唔會有事

Cls 皇馬 買足幾場輸足幾場

鍠上左角大既rip

?????? 90min 0:10?

2到

滾

閪馬不如賣曬成隊買番c7算啦

馬體好似食咗偉哥咁
快到

係皇馬條後防好有問題

咪撚爆入球細

世三想返車未

咁快就要叫

皇馬隊垃圾

有冇面子球

屈到...

5.5s都唔敢買

美職角大9.5B快上車
馬會開始縮沙

唔係已經爆咗咩

買無入球先

人呢呢

爆硬

同尋晚奧格果場一樣？

rm 應該8c
nyc 似8-9c

封左

想買但封咗

Real Madrid

11.5s 1.81 10.5s 2.05

死返去你阿媽個閪到啦事後狗

Rm cup得20倍

365開到2.2
狗會仲係2.04
一開即入

1.5/2 @ 3.02

未

輸緊3粒都係得20倍

皇馬輸到3球仲邊有角

吾空快入4粒

半0:4 300倍 開到捐曬俾立場
利申:買左1:2 0:3 0:4 2:3 0:5各50蚊

On9出埋叫你買 事你老尾

皇馬杯未 想死

3.5？

我做證人 派我ok?

4:0

40比0

0:4

屌 我電視都有延遲
0-4

屌你老母皇馬

仲差36球

5:4不是夢

原來皇馬出黎派錢比大家

老規矩上到十萬派

撳咗五次都買唔到下一球戇鳩

4

4球 打機都難做到

預留名字ok?

4粒

0:4 cls!!

jm9 真馬

皇馬醜唔醜架場場都踢到傻西咁

皇馬-5 快

有無手足買馬體 又羊

半膽4:0 @300

開個0:5俾我

夏薩特去皇馬冇撚用

慘了

開到5-4未

29' 0-4
90' ??*

下體 5ng

根本廢

一路覺得一追下體ng就會爆
跟住miss哂4球都唔敢買

蝗螞出嚟搞笑?

分分鐘客其他

買上盤既RIP

再追ng?

同路啊ching

果個乜鬼異曲成日貼事後

900

痴撚線 咪出黎獻醜啦

Go

感覺上皇馬根本入唔到

下盤杯 唔係派得虛名

拉莫斯搞笑

我都係

派啲比我ok?針哂

3k 下盤gel

牙朗朋友隊無左牙朗
就係咁撚樣

感覺上爆硬

屌你老母前面沉撚到
條後防性感到...

訓醒
皇馬玩野 咩事三十分鐘未夠被入四球？

多謝皇馬

atm 5th goal my grandmother knows how to buy

真 自從無牙朗 無買過皇馬

蝗狗肉酸到

事後

差啲Own GOAL 5:0

差d 5:0

大家幫手叫下

我估10-0

馬體會食左過期偉哥來？

利：馬體會fans

派定點？

皇馬笑死人咩

皇馬

4g4c

拉狗

唔派P牌仔

你可唔可以咪撚認錯人呀傻鳩

入球 6.5

出巴爾先買皇啦

客其他 2.15

半場入到一粒已經偷笑

再見到事後 我代表馬會多謝佢地
好快俾返馬會

追撚到入嚟痴線

唔係講笑 馬體節奏真係好快

是日笑話 皇馬

墨。比多球

你侮辱我清白呀 想同你解釋返姐 有幾痴線

全年笑話黎

0-1阿特

墨假炸

墨假冇人賭
阿界冇人賭

放事後又唔派既，祝佢地一日內輸突

ok我清楚明白

再買垃圾盃我斬手指了 仆街琴日贏果啲又豬晒

Agger

祝佢地輸到仆街

Me2

咪撚再入波呀

Boom

8.5b 等水上?

ky 我rm要左10.5s

屌唔敢買大細波睇波算啦

Ok巴打

大角黨重燃希望

睇下咩情況先

屌拉莫斯算啦

墨假半客假希望

半7ok?

真心唔買馬體無理由買皇馬 追客下球

夏薩特人呢？

墨閪力做半和

阿假絕殺未

5C

Hi

校長早

又差d 5:0

7.5-10.5

痴撚線50蚊贏15000，立埸你應得

門前2碼炒機

點買法

渣ga

首發唔出監獄馬 輸得仲核凸cls

咁都唔入

半0:4

真馬 中柱

9.5持有，齊羊

唔見皇馬手足屌波既

譚道德？

屌西咩

都話捐撚曬畀立場

紐約肯刷-5c
皇馬下體-7c
4隊快手刷角呀喂plz

仲有4分鐘，已經gel到光頭

好波不如好運

下體ng差啲被lemar條撚樣累死

攬住枕頭喊緊

手足好心有好報，捐完好快羊15萬

你睇唔到成班巴打輸到血流成河咩

未撚驚過0:5我都有買

勁

nyc 比多球穿盤

14

ifc頂樓有好多人 想知條龍尾喺邊

6/6.5B有無機

咁醒目

小女子一向都好崇拜校長你

0:5會高倍啲？

一陣入我校長室 最好著少d衫

有無清爐

成班撚屌都話捐畀立場重幫我gel，賤撚到

肯刷c 快cup

馬體會 熱血禁區

4:4 未？

藍絲

好人做慈善，唔怕邪魔外道Gel

上半場 0:5 吧 買左下一球

皇馬下年仲唔3冠王

校長你好衰架 不過 我鐘意

你真係捐左，影飛
大把巴打會多謝你為香港出力

依家訓3個鐘 早抖

12碼

12m

下體會12m

一日無波賭條癮大到要通頂

下體 12m

上半場 0:5 不是夢

5:0叫糊！！！！！

紐約城 2-0

真係頂到嘅話今日入完元朗，聽日就去捐

嘩

客醒d

半場5:0

邊會冇波賭呀

900倍

準備......

5:0 fatfat

幾多倍

皇馬勁到 半場5球 比人

Goallll

0:5

fat撚到

半場4.5大 膠

仆街

派錢波2倍幾 平半

痴線

前晚早維修成晚無得賭 下晝又無波

900 easy

買唔中1000萬倍都冇用啦